十一前！

P牌妹，未必有人聽，但你知唔知攪個連登account 幾撚難？

大家係咪忘記咗十一全球登報賀70事件？一定要留人頭到十一！唯一令我擔心嘅係淋病嗰個假嘅對話會真係有人去，一方面送頭，另一方面就益咗中共做新聞，話好多人好恨同淋病對話，但因為只有百幾個位，坐位不足！

可能會覺得我廢話，但你唸下最近啲風全部都係話示威人數減少，你以為同我哋講呀，係對內地講咋！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

咩內地啊？
同黃大仙講？

我係話，啲官最近講話示威人數遞減係造新聞比中央聽